## Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

Поскольку почти всё в JS является объектами, то все сущности должны быть как-то связаны, у них должно быть что-то общее. Это реализуется через прототипное наследование, когда во главе всей иерархии стоит Object, прототипом которого является null. У каждого созданного экземпляра объекта есть скрытое свойство Prototype, через которого устанавливаеся связь с объектом-прототипом, и наследник может пользоватся его методами и свойствами, в случае, если нет своих с таким ключом. 